是靚晚 洋蔥雞翼

食雞師

準時師

唔係炸野就雞翼

食咗幾多日雞亦

雞翼師

氣炸雞翼？

喊你老尾咩...

同雞有仇

同我一樣咁中意食雞翼 岩岩食左大麻雞翼

我可以喊

大麻

一隻雞只有兩隻雞翼
今個星期殺左幾多雞

大麻雞翼係點整？有冇recipe?

我願意為你一層一層一層

洋蔥唔夠多

今晚都係雞翼，不過係瑞士雞翼

食多啲雞 練多啲肌

連登馬東石

唔驚食太多雞翼，生對大波波出黎？

大波師

今晚好正。

是

正